各位清有冇強力淨味又靜嘅空氣清新機推介

屋企住村屋地下，晚晚都聞到唔知邊戶人條渠嘅臭味，好撚難頂
想搵個淨味勁得嚟又靜嘅清新機開住嚟瞓
有冇清識邊隻好用
或者有冇人教下我呢個蠢撚仲可以點做

推下先

救命呀

空氣清新機最多咪去下煙味丶up味
末聽過可以勁到可以去除到室外源源不絶嘅臭味

勁慘，琴日經過啲村屋
隔住口罩都聞到啲臭味

Daikin 大金 MC70LBFVM

除味要活性碳，基本上一個月用完要換

一係搬，一係解決個源頭

活性炭仲要夾炭布款先有用

即係HEPA入面先有用

但好極有限 除非你長期唔開窗